Help 定唔 Help? HTC U11 平S8+ $1400蚊

HTC 年度旗艦機 HTC U11 於上周發佈 , 其實發佈當日已經知道台灣售價 , 而港版 HTC U11 只會推出 6GB RAM + 128GB ROM 版本 , 而台灣這個版本定價為 NT$21900 , 即大約 HK$5698 . 其實 HK$5698 這個價位已經很平 , 對比起 Galaxy S8+ 同級(6GB +128GB)要價 HK$6998 . 不過今日收到消息 , HTC U11 定價更平!!

今日 HTC 香港宣佈 HTC U11 預訂價格為 4GB RAM+64GB ROM 版本為 HK$5098 , 而 6GB RAM+128GB ROM版本為 HK$5598 , 這個價絕對夠貼地 . 試想想 , 有 Snapdragon 835 處理器 + 6GB RAM + 128GB ROM , 5.5吋 2K 屏幕 , 又有強勁鏡頭 , 再加埋 Esge Sense 全新操作方式 , 都是 HK$5598 . 比同級 S8+ 平足1400蚊 , 邊有可能唔抵玩 .

5月23日 至 6月2日 如果在 HTC 官網預訂 ,可額外獲贈原廠 HTC U11 翻蓋式保護套(價值:HK$298). 另外仲有加購優惠 :

HTC USonic耳機 (原價$598 , 本身已經包左一對) 加購一對–> 只需HK$119

HTC Rapid Charger 3.0 連 USB Type C 充電線 (原價$338 , 本身已經包左一Set) 加購一Set–> HK$67

HTC QC3.0 外置充電器 (10,500mAh) (原價$698) 加購價–> HK$139

128GB版本備有炫藍銀、寶石藍、亮麗黑、冰雪白及艷陽紅，共五色以供選擇，將於六月初率先推出炫藍銀、寶石藍、亮麗黑及冰雪白四色。預計手機及贈品將於六月初安排發貨。

64GB版本首批將提供炫藍銀色，預計手機及贈品將於六月中安排發貨。

大家覺得今次又 Help 唔 Help 得過 ?

來源 :

如果一定要U11同S8揀，我會HELP

呢個價真係好吸引 但正面用左幾年
太冇新鮮感又唔太靚ui又麻麻
可能遲下玩厭左部s8+ trade u11

兩部都不了
HTC下年改好d個正面design可以諗..spec同cp無敵
***一日冇平面moon一日都唔會睇

但其實u11對比s8嘅優勢真係得聽歌
如果s8音質唔掂就試htc條3.5mm轉接頭

識野 , 個轉頭真係正野黎 !!

仲有個mon同雙喇叭
Samsung 個mon 會變色

HTC今次有誠意喎

再冇誠意就想HELP都HELP唔到啦

外型唔係太得 賣點唔吸引
而且個牌子又過氣
買唔落手

help啦 用緊HTC u11覺得好正
除左個垃圾觸寶

htc個壓力感應就單純係個Short cut用途，真係冇乜用

外觀正常，無乜多餘賣點，價錢又抵

聽歌有noise cancellation

兩樣野黎喎，可以咁比架咩？

係咁支那機已屌打所有大廠機？

我發覺 HTC 永遠都搵到位批評

無位批評點進步
應該係咁

感覺U11係U Ultra 2.0
加多咗防水同edge sense
如果唔追求防水
u ultra 新機都係$3600
利申：用緊htc e9

相機已經好好多

edge sense

size都唔同 U11一手掌握
隔黎post d 巴打話$100plan簽一年 4600有交易啦

利申：打手

岩岩試過U11一隻手用唔到

你隻手有事

相機就算啦
835 U續航力先係重點

如果同之前ocean 段宣傳片一樣，一定可以將S8 完全收皮